來啦 轟呀！轟到你稀巴爛😭

又黎

其實點解你要日日開幾個post

全職炒股🤓

攻略 戰績🤓

轟轟轟

一野轟落去！抵啦，死賤種！

戰績呢？

😷